[水魔法師] 去過x興買料速入

（代post)

尋日有手足去左x興買酸，你地之後咪撚柒再去，呢間公司藍到黑，個腦細隨撚時都會篤灰架屌你老母

仲有唔該下次買野諗個好少少既藉口同變左身先好去

Ps 老闆好仆街唔好幫襯佢

pish

建興？

1020

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

⚽️

1020
1020
1020

water magic

magic